# Theory
1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
    * var - область видимости переменных распространяется на весь документ. Это означает, что данную переменную можно вызвать до ее определения получим **_undefined_**.
    * let - область видимости переменных распространяется только после определения переменной. Это означает, что если вызвать переменную до ее объявления получим **_ReferenceError_**
    * const - область видимости идентичная **_let_**; переменную нельзя оставлять пустой - она обязательно должна содержать какое-то значение
1. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
    * var - из-за того, что область видимости данной переменной распространяется на весь документ, могут возникать проблемы при использовании сложных функций